世界愈嚟愈混亂同癡線 應如何獨善其身

希望有啲好答案 日日情情愛愛悶唔悶 感情又唔係淨係情情愛愛

飛上火星

離群索居

很難 物理條件唔得

孤獨，是心理

但離群索居唔係物理上咩

但你既感覺係心理
小隱隱於林
大隱隱於市

就係問點做到 唔係咁易 太多干擾 例如連登已經係有依種趨勢 非常多五毛/假膠 一大堆人被帶風向

內同外既問題
你任由外在影響內在，咪避唔開
亦係由於你內在慾望，同外在現實有差距，所以先出現痛苦
難就梗係難架啦，易就個個一早成仙成佛，唔洗日日尻叫咁痛苦

講得好mindset問題

ds/dt>=0

喺屋企打機

唔使出門咩 就算喺屋企打機都受到質素愈嚟愈低嘅玩家影響 除非單機